波叔記者會表示：暑假會發放一萬元

邊個話下年二月

冇話邊年暑假

佢話今年話大概個陣疫情都完 暑假派錢岩大家消費

希望人冇事

趕選擇前派

咁係疫情嘅依幾個月就食西北風啊？

趕選舉前派

用屎忽諗野

選舉前派完先最大效果

星島記者問點解派10K唔係8K

咁準備都要一個月既 比D耐性

8K都收貨啦 如果2個月內收到

要做好文宣，話比廢老知反政府就人人有錢收

問：何時開始申請？何時能收錢？

答：政府消息人士指參考2011年派發6000港元做法，期望8月底前開放申請，計劃按年齡組群分批申請，最快明年2月能夠收取款項。

星島記者係咪弱智

有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！有普選年年都有得派！！！！！！！！

反對捆綁黑警加薪

收埋啦 消息人士
人地記者會直接講今年派

但要俾250億黑警

我都聽到，心諗咩料，條友嫌錢多啊

趕選舉前 驚到瀨屎

下年先拎到錢wo

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

應該係有人之前放風俾佢地8千點知流

咁嘅勢，恐怕停課停到六月，仲邊有暑假

唔通佢有睇連登，我開頭係估政府派8千

咁暑假之前係咪唔洗消費唔洗食

如果要捆綁式加黑警人工嘅話
呢一萬蚊我寧願唔要了
反正呢一萬又係要派埋比黑警
又要批埋錢比佢地買裝備打番我地
仲要派果一個月糧都無
但負上嘅代價，遠遠超過所有野

我唔要一萬

Agree

波你老母叔，好frd呀
叫劏房波

乜撚嘢波叔，同你有親呀，見一個屌一個

之前一路幫建制洗底
突登搞到市民要用好多錢買口罩 同時建制爭取派錢
想令D人覺得建制幫左市民好多 今次點都要選舉前搞掂
如果玩野D可以突登屈泛民搞到派唔到錢 之後建制幫手追錢
你見呢幾日咁多post鬧泛民就知

下年暑假？

今年暑假會儘快派錢
講得出應該好快la

屌你老母啦，啲錢我應得㗎，你唔係以為我會多謝你呀，我屌你老母呀點解派得咁撚遲呀

有薯片嗰次經驗借鏡

派得快係基本啦

咪就係，痴撚線啲錢我地俾㗎嘛，你個白粉仔搞到有赤字梗係要屌佢老母啦，都唔知係咪五毛開 post

選舉工程

到時d 人要失業既失業，要跳樓既跳曬樓
一萬蚊到時一係唔夠交租，一係就要燒俾佢

選舉前派d人先會記撚住呢個政府有幾廢

我要派多三千,分埋黑警個份

聽住先

波狗*

暑期抗爭基金

你信政府？

派8k又會問點解唔係10k

又係依條膠狗

為左選舉 無所不用其極

大家用自己經濟狀況計下 假設我地依家頓時斷炊 大家可以頂幾耐
我講緊嘅仲要只係以個人狀況黎計 我地絕對冇得排除有人一家四口手停口停架喎 佢地依幾個月至一年 練仙呀？

個陣再谷民望唔知到時候班廢老仲記唔記得呢個政府有幾咁柒呢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

樓主係熱狗，拉!

疫情一過麻煩搵人搞遊行示威 我投區議員唔係要你飲飲食食

鳩少陣ok？
覺得自己好撚醒？

2021暑假呀

睇下啲蟻民聽唔聽話啦

劇本：本身泛民唔夠票反對預算案，做吓樣啫。建制玩多次等埋發叔搞到真係過唔到然後大量五毛吹風泛民與民為敵

跟據過往劇本 會係夜晚4-5點開post帶風向
之後一班唔用腦既就比風向帶到 到時就吹大風泛民與民為敵

佢就係等啲細舖執晒，然後要大家去幫襯大財團

你都可以做警

一萬係白金，咁樣唸會舒服好多

早兩晚中咗伏 同佢哋拗咗好耐
最尾發現其實唔洗理佢哋 block 咗即可

你唔要 記得捐比義士
一陣無錢餓親

你知唔知自己講緊乜鳩

而家佢就係撚鳩我地
想要派錢就要支持警狗加錢
從而製造社會矛盾
因為實有啲傻鳩以為派錢大過天 屌鳩人阻住佢拎錢
到時又內打內 中共happy

星島真係無人到咁？

原諒林奠了
我係中国人啊hi

派完個個都識投邊面

其實相比一萬蚊 我更想要嘅
係成立獨立調查委員會